【文宣組入】全球文宣應該針對中國在該國引起既負面影響來宣傳引起共鳴

你係外國登報一味話香港點點點根本好難引起對方共鳴，因為人地未必留意香港，可能睇完就算

登報要針對中國對果一國引起既負面影響來宣傳

例如對美國就用貿易戰，廉價貨搶美國人職位類

日本韓國就用釣魚台主權問題類

歐洲英國就用肛交所企圖收購倫交所控制經濟類

務求引起全球仇中情緒

來緊主要戰場就係公關戰

希望大家唔好浪費錢登報淨係講香港點點點

要show比國際睇中國點樣威脅緊該國國民既生活

光復香港，時代革命

推

推！煲大中國威脅論外國人先會care

其實大把嘢講可以引起他國嘅共鳴
之前去英國，當地人係咁屌鳩班大陸人炒樓，暴買，搶學位同職位

係，係海外手足麻煩真係宣傳中國威脅論

推，全球反共